休班警長偷影警嫂裙底 上訴被駁回須即時服刑

已婚警長休班期間在油塘大本營商場扶手電梯偷拍女子裙底春光，豈料事主原來是「警嫂」，休班警長當場就擒。涉案警長經審訊後被裁定有違公德罪成，判囚兩個月，早前就定罪及刑期提出上訴，並指警方申請調查其手機的手令內容不合法。高等法院法官今駁回上訴，維持原判，指涉案手令內容清晰，警方亦在發現手令範圍不包括上訴人電話內的記憶卡後，再作申請，沒有侵犯私隱。法官又指上訴人身為警務人員，知法犯法，受罰是咎由自取。

上訴人莊志強（47歲）須即時服刑。他早前由大狀代表就定罪提出上訴，刑期上訴則親自陳詞。案發於2017年11月27日，穿著連身裙的警嫂在油塘大本營商場扶手電梯發現上訴人手機緊貼她的大腿，於是大叫求救。上訴人隨即刪去手機內的影片

點解律政司唔出嚟幫吓呢隻popo呀

抵撚死

因為俾人影隻狗乸既狗公高級D

藍屍天使自己人自私食

係現役警察

點解律政司唔介入？

搞清楚 唔好再用休班警
係警長偷拍

葛博士譴責上訴庭法官對警察存有成見未

周街都係警曱同警閪

upskirt

手背手心都係辱
呢次難搞

隻狗坐幾耐？